是日午 西九營業部

搵咗陣先搵到 冇睇到空姐牛肉飯附近

嗌咗個鹽酥雞地獄湯底拉麵 - $49
係正常嘅水平

暫時都係覺得喇沙最好食

是

你住依邊咩

買完落大雨

我諗住今晚試下真味坊

記得預早啲叫

行到幸福叫應該差唔多掛

食過一次，佢地個拉麵幾十雞算好抵食
同埋個小丸子可以做到外脆內軟估佢唔到

應該可以

睇落幾正 想食

小丸子就冇試過
麵就可惜8樓有喇沙 真係太屈機

正常 未食喇沙可以先食喇沙先

出多d po
咁我返香港可以直接跟住食曬佢
好掛住香港既野食

我暫時都淨係食長沙灣/深水埗
但起碼解四人先約fd出去食

鹽酥雞》麵

全中

上次只係試過喇沙啲串燒，覺得不過不失
有機會試埋個麵

喇沙味穩陣 另一個我都冇試過

記得西九係咪仲有間黃雪糕
成日食完樓上唔記得佢巴打有冇食過？

咁就冇 我盡量唔食甜嘢

想試cool

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

好食啦

你哋兩個真係一齊食呀

唔是呀
你要唔要今晚撞下樓主